邊隻飲品隻味同維他奶麥精一樣？

好鍾意飲麥精但唔想幫襯藍色維他
掛住個隻味道，好想飲 求source

oat milk ?

精

好好飲

同意

有冇推薦牌子

你啲精有麥芽味

係麥精有我啲精味

好重咖啡味 係就係幾好飲

中資